頭先喺台北故宮博物館撞到宋帝昺肖像，老衲即刻跪低口頭

黨鐵起宋王臺站簡直係太歲頭上動土

借位

郭榮鏗喺881引述Ted話眾議院通過法案問題不大，但參議院會有阻力，希望大家暫時停止暴力，唔好被人利用

死奴才

口頭?